除左口罩抹咀會唔會好核突

如題
有時D汗出到一面都係
唔抹超唔舒服

我會用口罩抺咀

黐到成口罩都係
仲要捱成日